**[Сайт автора мода](http://ecstasywastaken.blogspot.com)**

**[Дискорд-сервер перевода](https://discordapp.com/invite/xEEAa2w)**

**[Вики](https://gitlab.com/Darkness9724/mgq-ng-ru/wikis/home)** (будет пополняться)

Все права на информацию принадлежат их правообладателям.

---

## Установка

1. Переходим по [ссылке](https://gitlab.com/Darkness9724/mgq-ng-ru/-/archive/dev/mgq-ng-ru-dev.zip), после чего начнётся автоматическое скачивание.
2. Распаковываем архив в любом месте и запускаем игру через MGQ_NG.exe
3. ???
4. PLAY!

### Установка хотфикса

1. Переходим по [ссылке](https://gitlab.com/Darkness9724/mgq-ng-ru/-/archive/hotfix/mgq-ng-ru-hotfix.zip), после чего начнётся автоматическое скачивание.
2. Распаковываем папку scripts из скаченного архива с полной заменой в папку game корня игры.
3. ???
4. HOTFIXING!

---

### Моды

Данный мод поддерживает подключаемые спин-оффы (моды) в формате Python и Ren'Py.

Список текущих спин-оффов опубликоваы [тут](https://gitlab.com/Darkness9724/mgq-ng-ru-mods).

---

## Как можно помочь

Если вы хотите помочь в разработке перевода, сделайте запрос к владельцу репозитория и укажите в чём именно вы хотите помочь.

Также вы можете просто скачать файлы репозитория, исправить баги или дополнить перевод, и отправить владельцу репозитория запрос на слияние.

## Команда переводчиков
* Darkness9724#2536 - переводчик, техническая часть.
* failopati_zero#3327 - переводчик.
* E̵͠͠x̴̃̏p̶͘͠l̶̍̈o̵͒̄r̴͗̓e̸͐̀r̶͘͝#1128 - тестер/корректор.
* Fight me#7260 - тестер/корректор.
